集結連登力量 向名校secret開戰 後續行動更新（6）

是咁的，首先，我要向一眾落手落力嘅會員同網民，
特別係年輕嘅一代講聲多謝，感激你哋用心用力嘅行動，
辛苦咁多位，都希望被封鎖嘅帳戶得安息。

喺今晚深夜時時段，名校secrets發出道歉聲明，
聲稱已經永久終止涉事管理員之職務，
同時亦表示經已深刻反省。

但喺深夜時段發出道歉聲明嘅用意惹人懷疑。
如果想多畀更多網民知悉此事，
喺深夜時段發文係咪最適合呢？
另外我哋無從得悉究竟涉事管理員是否被停職，
抑或只係權宜之計，根本從未停職。

再者，喺發聲明嘅數小時前，
面對住網民嘅控訴同質問，
名校secrets選擇嘅係不斷刪除反對嘅留言、封鎖嘅反對帳戶，
相信各位有會員同網民都有目共睹。
而喺數小時後則作風大變，突然誠懇道歉，
大變嘅態度不禁令人懷疑。
而名校secrets管理員亦喺留言中表示
所刪除嘅留言係帶有不雅用語同重覆內容。
但我所見到嘅係唔少有正當嘅質問留言一個接一個咁被刪除，
名校secrets至今仍然用推諉塞責嘅方法去解釋，
唔單只令人感到失望同憤怒，
佢哋口中所講嘅「誠摯」都難以令人信服。

喺呢短短嘅幾日，名校secrets管理員展示曬分享性質專頁最唔應該做嘅事：
曲解投稿內容、擅自刪除帖子、封殺反對留言，
同時都展示埋管理員惡劣嘅態度嘅下限。
唔通表達對一個專頁嘅意見就需要被刪留言、被封帳戶咩？
如果連反對嘅意見都容不下，
敢問呢個仲係唔係一個公開中立嘅平台？
敢問有邊個希望喺呢種平台上作出分享？

相信明眼嘅各位早已有答案在心。

為此，我希望咁多位由呢一刻起，
杯葛此等低劣嘅平台。

如何杯葛呢？當然第一步就係停止閱覽所有名校secrets嘅帖文，
並且分享畀你身邊嘅人知道名校secrets嘅惡行。
第二步，亦係關鍵嘅一步，
就係推廣真正中立、開放、公正嘅秘密投稿平台：
喺度想同大家介紹 學生secrets 同埋new school secrets。

喺先前嘅post我都有留意到有會員提及呢兩個新平台，
發現佢哋係一個非小圈子且真正開放嘅平台。
佢哋最近都發帖表明佢哋專頁嘅宗旨理念：
學生secrets：

網頁：
投稿連結：

New school secrets：

網頁：
投稿連結：未有 想投稿可pm
有人可能問點解share兩個 唔淨係share一個
首先 所有公正嘅專頁都值得分享嘅
另外可能 或者 唔排除日後會將累積到嘅人數結合
嚟做個更大嘅page呢

呢個係一個好機會，一個改變而變得更好嘅機會，
一個可以令學生們唔需要再經由低劣平台分享秘密嘅機會。
相信將來喺呢兩個專頁上，
會有更多揭露名校secrets惡行嘅投稿，
同時都有更多元，並唔係只有「名校」，
或者符合專頁立場嘅投稿。

所以希望咁多位會員同網民全力支持呢兩個新平台，
畀個like佢哋，share出去畀多啲人由其係學生知道，
讓學生可以擁有一個更好嘅平台，
免於因無可選擇而落於瀏覽低質專頁。

最後再次感謝大家，每位都勞苦功高，小弟不勝感激。
但要改變都唔係一朝一夕嘅事，
所以希望嚟緊大家都可以繼續幫忙，
畀真正中立公開公正嘅秘密投稿平台聞名遐邇。

舊post連結及資料整合：
集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（2）

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（3）

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（4）

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（5）

回應名校secret《愚人節》網誌

有會員建議：

另外 有人會問今晚會唔會有行動
我係無任歡迎的
各位可以自發行動也可
但呢個post唔會發起行動啦
主要係改為中長期嘅行動

呢個垃圾page一早就應該徹底收皮

推

夠鐘一齊摺柒咗個page佢啦

今晩嘅comment要有清晰訴求，務求令啲中立撚知道發生咩事，同埋令啲人轉去新page

1. 根本未知佢所講嘅炒咗嗰admin係咪真有其事，至少都交岀基本證據，絕對唔可以故息

2. 一言堂嘅問題根本未解決，支持連登，反對呂麗瑤，泛民，德望嘅留言統統被del被block，控制言論

3. 係真心道歉仲洗搞咁夜？岀動成team人del足四個鐘comment先淆底。到現家都仲只係不停道歉扮死狗呃同情，但就具體方案都冇，得句問下大家意見，點知你下次仲會唔會咁？

4. 作為中學生最大意見平台竟然修改投稿，異見者即block，恃住自己多followers企圖改變主流中學生意見有咩分别，公信力何在？冇公信力嘅投稿平台不如摺咗佢算啦，大家轉去用其他page啦。

中文好嘅巴打可以幫手整理一下，我打得好差 ，有圖都好，最好加埋新page link, 唔該哂咁多位巴打，一齊推到佢個page收皮

Page就繼續屌 撐殘體嘅就要勸教

相比名校SECRET,更加想港人講地 時聞香港 向香港警察致敬 收皮

推 收工繼續

推推推推推推推推推推推

上熱門

對第二個page無乜好感 又名校

仲要學界高登 高登啲人睇到會點諗

呢個難啲嗱 佢地冇乜痛腳俾我地揸 佢地擺到明有立場

之後試過整死香港培青社

支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。

不可隨便妥協！大家唔可以白白浪費咗個機會！畀人知道有底線就實畀人食滑！[/quote]

有冇人發起炸多次佢fb

俾人起咗底先成隻死狗咁
原來已經發展成為公司，
點解怪得知要BAN異見人士啦，
錢作怪

佢地話提出咗改名申請但Facebook唔批

或者等等有admin嚟講講
可能會清楚啲

推推推推推推推

Push

有理由開戰先得 如果唔係會俾人講 我地會冇咗個影響力

支持樓主

Pish

日後有必要時，港人港地，香港01等，都要追殺

唔可以無理開戰 同埋今次會係長期作戰 大家要集中力量 爭取時間休息

推推推

對上面兩個專頁有問題嘅會員
可以喺呢個post到問
或者直接去佢哋個專頁都問都得

明白，所以係有必要時，總之賣港賊就係不得好死。

推啊

支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。
不可隨便妥協！大家唔可以白白浪費咗個機會！畀人知道有底線就實畀人食滑！

要推到佢哋摺埋！

有冇人有《愚人節》嘅backup?

的確日後有追殺必要，但今次這場言論戰仲未打完，而且巴打戰友為了這場付出不少時間。因此要休下息和預備好先出動

明ge

佢del咗？！？

撳link出唔到 應該係

剛才去fb page睇過，佢地已經del咗

改中學生secrets

正仆街 又有位入

有冇巴絲畀到我 推

有冇人走去FB問吓佢做咩del咗《愚人節》
我畀人ban咗 問唔到
同埋有冇人backup到呀

會員編號144982：無啊屌，想問有冇巴絲人愚人節截圖

請各位推呢個post上去
畀多啲人知上面嗰兩個專頁

已問

會員編號144982：無啊屌，想問有冇巴絲有愚人節backup

雖然一向無睇乜鳩名校secret，不過見有班有心人阻止一台獨大都想支持下
革命尚未成功，同志繼續努力

江山易改，本性難移。大至港共政府，小至名校secrets，冇個係無辜ge，古人ge智慧非一日之寒，種咗咩因，咪得咩果囉。

名校secrets管理員亦喺留言中表示
所刪除嘅留言係帶有不雅用語同重覆內容。

收皮啦屌
我尋晚post左啲重覆 洗板千字文佢唔del

我話佢ig dm態度唔好 串過馬撚 而家知衰先黎打埋啲官腔回應道歉扮同情
佢咁就del
啲野比人講中就del

我覺得要有行動就應該發起一班人一齊搞
廢事自行參加
然後大家散修修咁攻擊就略嫌有啲少人顯得柒
都係等樓主吹雞再一齊行動似樣啲

驚比人越起越多料先突然道歉

都係個句，其實係時候令兩個secret有資格同名校抗爭

推到屎忽跪低

繼續填form?
共匪page

搵到了
要多謝post 4嗰位問樓主得到想要結果未嘅會員

呢個，好似冇del到喎

#95好似搞掂，感謝各位幫手搵

希望各位巴打唔好太激動屌佢哋 好聲好氣講都會聽下
始終佢哋點諗我哋冇得干預
都係要睇佢哋自己造化

希望大家多啲投稿比學生Secret.
大家都知道要有人氣先炒得起其他Page, 抗衡狗校Secret, 令狗校Secret影響力越黎越低, 等中學生唔再受荼毒

佢地依然逃避講Admin名
同間公司咩關係

支持民主牆式既學生Secret

上面唔係講緊哩個
係佢個admin親自打個篇

推動

推到個垃圾page收皮

推到清明

5佢老

怒

推

又唔洗依家不斷洗版推嘅

留個位俾人傾下行動好冇

ok

4分鐘內推成28次

我覺得頭先有人嘅提議唔錯，係時候組織下係comment下邊宣傳下兩個page等大家知多啲。唔洗話貼link，因為一定俾人block硬，最好就係言語間提到呢兩個page就ok。

我屌 啲態度真係完全唔撚覺得自己有問題 乜撚野叫自問沒有做錯 仲要將個問題拉去繁簡到 屌鳩我地追擊唔啱 依家柒到道歉呀 一早跪低交個主場比我地屌咪乖囉 何必柒完又唔認 個撚個追住黎屌先跪黎柒呀

我見佢地話停職個個admin係兼職
咁係咪即係佢地有錢收之餘仲其實有全職

姐係其實本身就商業機構，都唔係真係由學生搞出嚟

咁好撚仆街喎屌

都似似地
佢地仲要叫佢地啲人做職員

但係作為一份工 啲admin會唔會太低質

有啲睇頭咁

人哋唔係打工嘅都做得好過佢哋

歡迎你

今晚八點？

呢個係原post嘅7定乜 啱啱樓主開錯嘅5係咪爆咗喇？

叫佢返屋企温dse啦仲玩Facebook

呢個係原post嘅6 post5有一個爆咗 一個未爆
但由此要發布新消息 所以開個新post講

佢哋出完個聲明就冇再出過post
佢哋都有喺個post下面覆人
《愚人節》嗰篇網誌del咗 但有backup
暫時係咁樣

其實洗唔洗收埋schoolmates皮，schoolmates好似都係名校secret 嘅產物

如果一個專頁去到冇乜流量嘅地步
基本上會自動收皮
當然 各位有任何計劃都歡迎提出

我見喺熱門所以入嚟

你一開始submit Google已經ban你
點樣知道呢？
睇下"Response headers" 裡面既 "location"
redirect左你去呢個網址

要填captcha
同埋Google個server一睇referer就知咩事 根本唔係個form條link黎
curl最可靠 <3

笑撚左.
讀大學唔算名校, 咁你地不如咪考公開試

哇屌 真係好嘔心 口口聲聲話搞個page 為中學生 實質係收錢公司 仲要荼毒下一代 今鋪一定要推到佢收皮

schoolmates 個admin, 好似同名校secrets page個嗰唔同人

請多向學生Secret投稿, 炒高人氣, 抵制垃圾狗校Secret
Facebook page:
利申: 已投稿

靚波呀巴打

起佢個底啦 咁串

留名吃花生

屌啲巴膠地鐵膠係咁on9㗎喇

連登啲大學生計埋
一定多過佢過濕鳩page啲「名校生」

推到名校secrets公開解釋間公司同admin架構為止

推

佢地pm收投稿

屌 睇嚟賺咗好撚多錢

P.S. 呢個就係爆名校Secrets董事資料個page

當係新官方啦

乜野叫俾屎，真心唔明而家00後啲潮語

推到佢收皮

I don’t give a shit -> give shit -> 俾屎
好似係

利申：90後

中共放火
連登仔點燈
名校Secrets共狗一邊幫手縱火，一邊屌連登仔點燈

大家唔好淨係投稿追擊名校，長遠之計其實係最好投多啲唔同類型嘅稿，令個page更有睇頭

乜尻

新account已開

準備今晚再發起攻擊

依家姐係點

戰爭仲未結束

今晚係咪再開波？

繼續開火 使其投降

Pish
爆上其他secret

推post先唔好講咁多

後台curl緊 一直keep住200 OK
我個人採取既方法係慢慢黎 request完一次先request下一次

推呀

屌有條友明明係忠實粉絲，衝出嚟扮大愛撚叫人收手，笑撚咗

言可以唔留
但稿要繼續投

大愛道德撚

投到超負荷

不如今晚八點再打過？

好啊

佢仲要話自己唔係secret忠實粉絲，但又好鍾意secret，我笑撚咗

駛唔駛再組織下分工

PISHHHHHH

仲要最近係咁賣廣告 又ps4又學院廣告 fatfat啦

想問平台由facebook轉去twitter有無得諗

見到偽君子理該殲擊到底

Twitter少港人用

ig好D

做緊，最撚憎啲人做雞又要拎貞節牌坊

加油，要返工，暫脫離戰鬥

，

條友俾人屌到潛撚咗

pish

Windows 玩法
係Chrome度人手submit一次
submit前開F12 Network個版
然後submit
係network個度會見到一行淺藍色
right click -> copy -> copy as curl
然後開個cmd係咁Ctrl+V enter

有個朋友就係咁，好撚嘔心

真係好撚想嘔，太假啦

表達歉意應該成個Page摺埋佢

啱啊

大家快啲踴躍投稿啦

扺撚死

最怕係潛一排
見無事又出返嚟

實會

係囉

點分？

打遊撃？

我個假facebook應該俾人report 咗
而家用唔到

又有嘢出

share出去 比更加多人睇

去埋現場真係算係咁
[廣告] 去俾個like啦 [/廣告]

Lm

推比更多人睇

最低限度都要解ban晒所有人先啦
齋道歉又冇實際行動，做show多過做嘢

佢fb又del留言? 李校長唔見咗嘅???

誠心道歉 ？
黐撚線先信
咁內疚點解要block人ac呀？

抄魷道歉後又block鳩人，信佢道歉既都百痴嘅

繼續人手置頂

curl係Linux command 嚟

佢地到底有幾憎佢地

手足
既然佢地完全無歉意
今晚八點再炸

00後嘅邏輯：人哋誠意道歉係理應俾機會人改過自新 再追擊就係無理取鬧
人誰無過呀嘛

幫手推到上置頂
唔可以因爲一個hea道歉就收手

正想講

琴晚ig 同fb 講緊數以萬計計既洗版
單憑一條友可以同時兩邊走 + block 人 +出post

咁撚假既大話都夠膽講 真係當人on9 架咩

今晚八點繼續全面追擊
首先而家推左post先
人流少左好多

人手置頂

推到佢仆街

唔係就咁放過佢地呀？
推推推
睇名校secrets仆街最開心

而家係咪要搞冧個page？

of course

支持

見到ig召集 上黎輕輕一推

我用左真身comment
有條癲狗話要起我底
我心諗驚條撚
又唔係身有屎

做低佢啦
事到如今
道歉都冇用架啦
反正都係有事先識驚
呢啲咁嘅page仆街啦

道歉都hea過人 就咁想乞原諒
仲有大把野未出黎澄清呀
點解delete佢地係facebook 寫個篇《愚人節》？
唔係好撚威㗎咩 話人心腸歹毒
點解要block埋無辜嘅人引起公憤
今次關公都救你地班所謂名校admin唔到

放上嚟睇過

佢哋一日唔收皮 一日都要繼續

有事先識驚
仆街啦

咁點解仲del人留言呀 仲要唔係講粗口屌你嘅 係正正經經嘅留言 誠心道歉？搵鬼信呀

推到佢仆街

push la
想縮翻落老母個閪？邊過比你縮

又話人歹毒 又話自己冇錯 轉個頭又認錯 咁撚柒嘅野都做得出 關公都um口笑鳩班傻閪admin

屌撚到化 李校長係無辜咖

有冇有真誠悔意嘅admin出黎解釋下愚人節網誌呀

這裡是連登 這裡有力量

follow 鄧小平 彈左貂蟬康熙大帝同孫中山比我

孫中山個po

大家放鬆下心情 夜晚8點準時繼續

未收皮？
我重有十幾個fb ac
可以慢慢玩

推 李校長係無辜！

推都全世界都睇到

食個飯先啦

推，求中文好嘅巴打執執佢，但各位巴打有物資用

你未裝curl
download 此file
係desktop開個叫curl既folder
然後將個zip檔unzip落去
開notepad
paste以下既野

:loop

goto loop

係兩行中間空個行paste copy as curl 個段野落去
將個file save as curl.bat save去desktop裡面你開左冇幾耐個個curl folder裡面
檔案類型揀所有檔案 然後save
然後double click個bat檔

btw嗰兩個新page有冇IG?要係comment度推介比佢地用

李校長係咪比人block咗

secret 都有大戰
以前啲論壇大戰翻版 ?

唔知 可能係block可能只係del cm

習大大follow我呀

8點 推到佢仆街

好似見到你

巴打好活躍

仆街 原來你cap埋我

屌大飛哥都出埋黎 笑撚到仆街

sorry巴打我以為全部人都分身冇咩所謂

唔緊要
我一早典藏唒d post

pushhhhh

分身戰術萬歲

貂蟬孫權mon post呀
咁快fol我

頭先有條on9就係因為咁俾人屌

可能名校生自hi太多 當人百痴掛。。自以爲道歉就會停戰，咪傻啦

有無人有愚人節篇文嘅backup
未睇就比鴨免del咗

上面有

講咩撚野啦 口講道歉轉個頭ban撚柒你啊

簡直係食碗面反碗底最佳例子

呢班垃圾唔收佢皮都唔得

啱呀，教精佢地點做正常人

重上熱門

8pm01042018 我一世都記得

ig都係你 ？

Fb咁撚戇鳩 專攻ig啦

孫權巴打係？
follow曬我所有分身

推 今晚復興漢室

正 起到出黎仲有圖 推 垃圾secret 消費中學生

學生secrets ig

班admin得閒like佢啲支持者po但又冇人手去unblock人

Pish 第二戰

呢條友啱先先俾人趨勢咁屌

打錯字，sorry
警告肥絲大隻咪捉我錯處

另外佢重未就佢特登精心出文鬧人而道歉㗎
佢淨係就態度同扭曲人意思道歉
篇文唔係唔存在咗就當道歉 當自己董建華啊
大家重溫吓

好似唔見岳飛？

好似冇咩人

真係慘，分身我有成五個，得兩個係佢個page留過言

Why not both？

打哂，不過要認真留言講事實，佢哋ban定del commen好，一做以上兩樣野個page又柒多一獲

已經柒緊啦，頭先唔係有人話有繼續block人咩？

連登仔呢

建議各位未被ban的巴打，cap低含有你加屎忽班管理層道歉留言。之後，被ban後攞嚟做見證證明他們冇心悔改

素質
中國閪

有冇素材

等佢哋出POST就立即開戰

有排

呢個真，你見佢而家無出過post

正經留言大家cap抵 佢del就屌柒佢

佢哋剩係識block人同like啲撐佢地嘅留言

好似好少人

新post留名輕輕一pish

推呀推

仲淨五百幾個留言要推

不如街外開post叫佢地入嚟
唔係以為今晚唔開佢地波

Post主講明今晚唔開佢哋波，最好就係我哋自己開一個？

搵人開 我入去推

估唔到仲有打手
睇真d 原來支那狗黎
from Yangjiang

呢個sero wong 支那狗黎
from Yangjiang

唔係做咩鳩佢頭先會俾人屌，屌到最後自打嘴巴個下，已經唔敢回應最新屌佢個條友講嘅野

屌你地 內控

本身都諗住屌下佢
但見佢收咗皮

有

俾人咁屌法唔收皮就好笑

開始了

開咩名

thanks bro

係邊個post開火

最新嗰個

唔夠人
要求火力支援

ig

好似少左好多人

係

Facebook太多留言
佢又唔係跟時序排 其實好難做到啲咩

Pish 連登仔比啲力

01042018 8pm 我等永不忘記

投唔投稿？

比啲火我

開左page之後點用page account留言？

搵人回我，攻擊邊度先

Gogogo

Ig先囉，跟時序最快見效

OK，準備攻擊

#

臨時叫人邊有咁快

大家又冇可能長期mon住

有無多啲資料

走吧

一齊share新page IG, FB

Del咗po 潛水

各位對唔住，我懶，我只係噚日send過10篇以上廢文，發覺自己好懶，冇辦法日日10篇，對唔住各位，但我有用IG追擊，我繼續發範文俾各位巴絲用，各位加油

繼續加入狙擊！

我琴日俾人秒速ban
死咗兩個ac

我死左5個

我東星耀揚同肥屍都陣亡左

繼續

冇save到亂文產生器條link 求推

應該係

無乜潮文貨 幫手接力

Facebook攻勢好慢

幫手宣傳下學生secrets 嘅ig page

啱啱發咗篇長文

名校secret有新post

on9 同小朋友鬧交

精神錯亂呀班人 又道歉又反撃

做乜鬼

可能巴打嚟

佢篇都幾有潮文feel 係九唔搭八方面

攻埋佢

大量千字文

Keep住啦，今朝冇開佢地波班00後就以為雨過天晴

拎佢呢篇文洗ig留言

你望清楚啲內容

你啱 趁人多繼續進攻 billy一定係到掃定自己個墓 唔敢出嚟

Keep住攻

唔夠火

篇嘢應該係佢地自己出
如果係巴打出點會淨係講啲態度個啲嘢
而家佢只係扮反對
然後就拋個波出嚟話到底有冇權去block 人
但係個重點應該係佢應唔應該 而唔係可唔可以

唔好比佢停

GOGOGO

如果真係跟住佢諗有冇權
好片面咁諗就會係覺得佢地有權咁做
而且成件事個重點就會變咗去討論block 人哩樣嘢
但我地個重點係到底係邊個admin搞事 又點樣罰
我地要佢地認同個啲機構有關係

咩環境？攻成點？

扮受害者

而家打ig 定Fb?

主攻ig

ig仲未出新
一出又開波

Fb有新po 想轉移目光

我係比secret block定係比ig ban

又扮guest

笑撚死咗

諗起游學修之前喺fb認寫法同標點格式

push

個comment ig detect度可能係hate speech 你未俾人ban

繼續用盡一己之力打倒屎忽仔，打倒一直用著名校既名威威既屎忽仔們

Btw出去跑步 希望番黎冇比人ban

[Guest] 呢一兩admin手忙腳亂唔覆dm，希望我個post一樣出到啦

屌你老味名校secrets，今晚唔屌柒你個廢台真係對唔住自己！枉我由《我和彊屍有個約會》一直撐你撐到而家，累我係酒樓畀人笑到面黃！
話說今晚公司收早，去咗樓下間酒樓食晚飯，命水好派到張靚台，坐正係電視側邊，見到播緊亞姐選舉。數下手指，自己因為返工賺錢糊口，已經兩三年冇睇亞姐選舉，今晚機緣巧合，仲要播緊泳裝環節，條條女有前有後，咁就梗係坐定定一路食一路睇啦。

如是者睇咗泳裝加淘汰環節，我見坐係旁邊幾位叔伯父都睇到笑笑口，好亢奮咁，就同佢地講：「呀~~今屆亞姐啲質素幾得喎！正撚過港姐好多！」點知班叔伯借鳩咗聾耳陳對耳咁，完全冇理我。Fine~ 搭訕冇人理，有幾失威，我年中遇唔少，家常便飯啦，繼續睇囉！

如是者睇到去公佈冠亞軍結果，真係好緊張！事關由我坐低食飯果刻，一路撐嗰個叫咩「維他之寶」嘅俄妹竟然殺到入冠亞！我忍唔住坐係個位度望住個電視起勢咁大叫「維他之寶！維他之寶！」但旁邊班叔伯仍然笑笑口咁，冇咩反應。我心諗：咁拘緊托柒咩，一齊叫先High㗎嘛。

最後公佈賽果，維他之寶拎得個亞軍，冠軍比個中國妹拎咗，我坐番落個位大叫：「屌！有咩理佢贏架！」呢個時候身邊一陣笑聲，其中一個咬住牙籤嘅阿叔笑住同我講：哥仔，你上年冇睇咩？個選舉上年㗎喎！我心諗：咁撚搞笑？！即刻睇番亞姐場景個Board，屌你老味，真係寫撚住「2010」，當堂面都黃撚埋，即叫部長埋單。埋單時個仆街部長仲要忍住笑咁安慰我同我講：唔緊要啦，名校secrets係咁㗎啦！

屌你老母化西！名校secrets你有冇譜架？上年嘅Post都夠膽拎撚番出嚟post，仲要揀番暑假播畀塊蕉皮我踩！你執撚咗佢啦屌！全部呀！一花一草一塊石仔一粒塵埃！總之係名校secrets嘅嘢全部同我執撚晒佢呀仆街！

笑到仆街
有無巴絲可以一齊幫手改埋佢
然後用呢篇潮文洗

仲見到個名，未被ban

希望一個鐘後都沒事

又出咗新post

fb?

係咁想轉移視線

繼續追擊

樓主，你個杯葛行動都幾左膠下，一不做二不休，一做就要食住個勢上。

一個鐘三個post啦

想扮冇嘢囉條撚樣

推爆佢啦
屌佢老母 不知悔改

名校屎忽發post沖淡事件如同反擊，因此請大家開大火力吧

睇呢個page啦

我登一定誓不罷休

agger 推到佢地收皮

多謝巴打

至少仲有我唔會放過佢
俾佢就咁就沖淡件事仲得了嘅

屌 我都唔記得咗佢嘅存在㖭 原來唔單止敵人嘅敵人係朋友 敵人都可以係朋友

覺得fb冇ig咁多人搞咪po fb，要ban要del易好多

啱啱又出咗

主力攻緊CB

立大隊去fb抽佢啦

fb

佢又出新post啦

岀埋啲白痴嘢

出英文post，好威威呀

連登仔，推冧名校secret，係大成功，但不過係階段性勝利。點解話係階段性勝利?因為日常生活並不單單止互聯網，仲有生活緊ge現實世界。而家香港烏煙瘴氣、小人當道，一大班奶共狗在港橫行無忌，當市民白痴咁玩，比如香港最大粒嗰個(自己估)，講咩嘢「你話我刷鞋都係咁話，雜XX係我最XXX....」要踩平最大粒嗰個雖然暫時未有條件，但起碼俾香港人知道，雖然只係喺互聯網，但係一大班人一齊發聲表達意見，呢個並唔係簡單ge加數，而且唔係當耳邊風就能夠忽視的。
今次有幸在連登會員編號：144982 ge「連登仔」帶領下，成功發號召到一群連登仔向「小型港共政權」————名校secret發起「不信任動議」，我非常欣賞有份參與行動的人，因為你們比起那些認為該行動不正確的一群人(腦荀未生埋者等除外)實際得多。大家千萬不要忘記這次的努力及感受，香港仲有好多仗要打。這次行動給我的啟發是：「不應隨便妥協，不可隨便告訴別人自己底線，機會不可隨便浪費。」

PS：連登仔，我自己差，所以打咗好耐 ，歡迎語文水平好ge人適當創作或更動，更歡迎大家開心share

樓主可唔可以開翻個真正開戰po比人，你拎左人地個標題

原本個巴打叫佢接力

屌極都唔化

啲留言好似愈多人表態先會多啲人睇到

而家facebook改咗做自動出最相關嘅comment 所以要多人like同回覆

學生secret仲密啦
名校可以收檔啦

十卜

加油各位 推到佢收皮

可唔可以分兩邊，其中一邊繼續狙擊名校secret,如果唔係佢一定復活

佢地好似淆淆地底 唔係好敢岀post

有冇巴打知道名校個意見form收到幾多意見?

本人 士多啤梨奶 已持續默默追擊ig fb戰線多個小時 懇請眾巴打堅持 唔好比班撚樣admin淡化件事 對不起三隻字就想打發我地？ 「對不起，唔會接受」

其實fb page真係個admin玩L哂

ig 仲未解封

根本成條team 有份
琴晚fb 同ig 至少有數以萬計既洗版留言
一條友兩邊走 + ban 人同刪留言
點睇都唔係一條友可以做到

睇死佢地見單野搞到咁大咪老作個唔存在既人黎祭旗 仲有全部都係佢地口講
(李+x 都會開記者會親口講退休啦)

而家扮完死狗咪ban 晒反對聲音扮過多一排冇人記得

依個post都唔沉得

一推再推

加油呀巴打們

定期洗版

假期

連登都唔可以沉 要守住戰線同基地

Matcha Latte Limited (Chong Hin Wang)
Go&Go Limited (Gary Tang)

名校垃圾咪撚扮學生admin 啦
根本就係係度cap水

教育機構喎....撚樣

搵人整個整合出嚟，最好有埋圖貼上去叫佢解釋

推
01042018 8pm 我等永不忘記

幾年前名校secrets啱啱成立嗰陣都唔係咁
真係一代不如一代

香港都係

好快連名校secrets都係全簡體

FB個英文po係咪del左comment？

平時佢地啲post都起碼有幾百個like，今日幾個post都唔過100like

唔單止啦 全香港

41.5

我登與你 誓不罷休

唔好提我好啲 大家都有份

咁你改囉

我叫佢開㗎 我出面佢出力 我唔想咁厚臉皮領功

sor囉

開間冇錢公司黎管理專頁
咁d大陸狗咪可以投資金錢落去做背後話事人囉

G持

而家比人踢爆左名校垃圾個page係由公司run , 仲要係補習佬

名校有錢仔入世未深都係一樣比人搵老襯

屌柒佢先

幫推
發現係補習佬？

唔信佢作風會變

補習佬講野你都好信嘅

facebook推得好慢 比啲火

估計係，有新post攻新post。當然舊post都攻埋就更好

佢不收皮戰爭會繼續！

巴打有冇諗住開埋twitter Instagram

條友真係好撚戇鳩

係邊個post？
電話好難搵

已找不回，呼籲眾戰友見到此人先處理這人

秦始皇都幫手 你地仲唔死

lm

屌你老母 繼續推

唔係有個秦始皇喇咩

個人覺得推新名校仲好
佢哋啲料好堅

我唔明佢地爆我名做乜鳩 受影響之人士 投稿者 唔得咩？

巴打hi

開全名？

你想點

未至於 但係開姓 blur名blur唔哂 唔blur樣咁出post同爆我出嚟有咩分別

我意思係你咁耐冇上去 say個hi 唔好咁怕

蔣總統同藺相如都add咗我

驚㗎大佬 同埋驚影響到身邊嘅人

舊登啲人葡萄我地

高登班人唔洗理

喺名校secrets啲post到見到呢個留言

各位認為
故意隱瞞或者無意申報商業聯繫
算唔算嚴重

facebook唔比改

本來想叫連登仔 佢唔比 所以叫連登

垃圾設定

莫非你就係秦王

冇，如果點會深夜出濕尻道歉文呀

原來IG佢可以唔block你但限制你留言，只係得你個account睇到自己句嘢等你以為自己洗咗版，但其他人係完全睇唔到。

啱先我用其中一個古人account不停comment，但我真身同其他account睇唔到啲comment。最後用另一個古人即刻work返，勸籲各位推post之後用真身睇下佢有冇限制到你。

真身比佢block左 幫手睇睇 8pm_01042018有冇洗 麻煩巴打

你最後留言係@_diusim_ 我登會員一致為你歸來感到高興

thx

其實名校secret係點樣購錢，又無廣告

佢有賣廣告㗎

推呀推呀推呀

有廣告的，請睇之前巴打貼既圖

周不時都賣

垃圾page

洗鬼賣咩，開間無錢嘅出嚟等班中資嘅投資仲好啦，唔係點解要係度維穩？

掛住睇古人啲post唔記得去洗 屌

繼續推

fb邊個po有罵戰?需唔需要幫手

推到個page仆街

LINK PLZ

年年月月朝朝暮暮繼續推

個個濕尻深夜道歉文

瞓前一推

我淨係見到古人CM

深夜繼續推 唔會放過班垃圾

佢係咪del cm 全部都咁少cm嘅

佢地又開始靜靜雞del cm同block人！！！

推呀 唔輸得

圖

今次一輸，輸了一世

慢左好多

我個哈利波特已經好努力推嫁啦

但而家先推到四千幾

不少古人轉攻FB

係呀，昨晚冇人留位俾樓主放post，所以火力細左好多

我fb又死咗個帳戶 連帶叫佢收皮個cm都無咗

好

我幫手洗緊

辛苦哂，繼續堅持下抬

我都係
加油清

大家努力洗多陣 記住我地係長期作戰 聽日推 後日推 日日推！

推俾多啲巴打見到

要求增援

大家不是孤單的

名校第一晚就死狗

佢而家都死狗緊，唔敢正面答人問題

歷史人物果班係唔係黃洋達d手下黎?

得

繼續轟啊 唔可以輸

同埋同時間宣傳今日講個兩個page，等兩個page吸納多啲人流先可以成功摺柒咗佢

有道理 就咁話

好波 終於可以睇到個垃圾page摺

同埋有冇諗過開個ig 今時今日ig影響力係大啲

冇成功㗎 仲要繼續努力

好似開咗

革命尚未成功

深夜再推

臨訓前一推

嚟緊應該會喺（7）post有關簡體字以及今次行動嘅Q&A
各位巴絲打可以加入你地嘅意見 幫手改善下Q&A嘅質素
完成後大家可以將最終版本share畀你地身邊嘅朋友睇下
而依家嘅版本只屬於本人（會員編號#144982）嘅個人見解 並不代表整個團隊嘅意見 如有任何謬誤還望眾巴絲多加指正

再推 不眠不休咁推

Pishh

各位早晨

呢啲咁嘅垃圾page晨早就應該執柒左佢

早 清晨推一推

但我兩個account留嘅係一樣嘅comment

我想問呢個「新名校Secrets-真．學界高登」係高登仔開定連登仔開

????

兩樣都唔係，最初開嘅時候求其改個名，到而家Facebook唔俾改

早晨一推

早晨呀大家

早

早晨

最新狀況更新：fb不少受攻擊的帖子回應數被對方del帖del咗不超過100的留言數量

我登留言仲未俾佢del

啱，仲見到simon lee個再睇食屎的留言

又有新po
繼續炸

手足 做野

[member][img]

繼續進攻

記得進攻嘅同時多啲宣傳下兩個新page

算唔算名存實亡

不算

竟然仲有百痴認為今次行動起源係繁簡爭議，係唔係on 99ga

我請願佢唔好出呢個post，完全表現出俾錢出嚟請班垃圾

新名校Secrets嘅update：
Admin表示傾緊版規同admin守則，傾好會連同google form link盡快公佈

學生secret已經傾好咗，投稿張form有曬出post嘅審批標準

又新po

屌佢都幾厚面皮下

死都唔交人

將來政府高官嘅明日新星

凖備留位給樓主開7

開定先啦樓主

推yeah

一直喺戰線冇離開過

Harry Potter is ready

講下??

唔好自己人打自己人

等po7

快啲推爆佢開新po

推到出post7

代po新名校 Admin S 嘅回覆：

我知道同時有兩個page，大家都會想知邊個跑出，或者邊個做得起。我諗大家嘅出發點都係好嘅，只係做法有時會唔同。lihkg呢邊嘅post主都私下搵過我地問有冇機會兩個page合作，我地亦有溝通，但好老實講我地真係未諗到點做住，而且都要同友page傾。

我地admins今晚會見面開會傾，希望盡快俾到實際營運嘅規則大家睇。

至於改名方面，非常唔好意思，我地已經第四次申請仲未有回音。我已經搵緊其他途徑處理，希望盡快搞掂。

再一次多謝各位支持，希望大家繼續多多支持。

- admin S

高登仔話我地借名上位喎
透過 HKG 分享一則貼文: 拉登究竟係咪玩網絡統戰？攪完個名校ＰＡＧＥ就自己開過個新

用得學界高登呢個名可以係話預咗俾人講

根本係高登仔自己開

隔離登成班炒車撚叻唔切咁嘅款

公我贏，字你輸

他們老是常FF，都on 99

On9高登仔

根本開post個個連人哋創page日期都未搞清楚，就話係我哋起新page，成件事好柒

炒晒車仲死撐

見到亂屈人打手個下笑咗

1001

👍🏻

話人打手都癡線嘅，今次參與攻擊既巴打都係對屎忽唔順ga，真心真意去打場仗ga。高登仔成日葡萄人，真係好好笑

留位post新page link

Hi there. 我係 Admin C
Admin S 已經講左我地改緊名，但係 FB 唔approve

樓主起身開定post 7呀

係慘嘅，如果兩登嘅人都唔係俾人咁屈法更加慘

所以諗緊方法

算啦高登班友輸打贏要開，唔會聽你講野架

發現高登而家剩係針住新名校個邊嚟搞

連個垃圾page仔都搞唔死就唔使講對抗共產黨
支持